法律撚入一入黎，關於向警犬吐口水

我唔知點解一見到警犬就起痰，想問下唔小心向警犬吐痰犯唔犯法？

［突發］機場要人！機場要人！機場要人！

之前有單好似用大聲公講野都當襲警

音波功

就算唔襲警
都可以罰款 1500